如果另一半係癈柴,咁不如自己一個

遇到一個細膽到連曱甴都驚
平時認屎認屁但遇到困難只會途避同發脾氣既人
真心寧願冇拖拍都唔好揾個癈人拍拖呀

好少男人會驚曱甴, 連曱甴都驚既真係要好好考慮清楚呀

如果係女人又無問題 公平咩
btw 認同你嘅主旨
更加千祈唔好求祈搵個人嫁然後不自量力繁殖劣種遺害後代

Yes
絲打講得好

我好驚甲由

點解男人唔可以驚曱甴 ?

我都好驚曱甴 不過其他蛇蟲鼠蟻唔驚 咁算唔算細膽

冇錯
你班男人樓都買唔起就想屌西
慳d摺埋啦

驚曱甴仲搞膽話自己係男人？

驚曱甴同係唔係男人有咩關係？

我都好驚，所以會以對最快同最暴力既方式解決佢

以前間屋我擊殺紀錄係屋企人總和再乘二

利申搬左新屋未試過有強

最嘔心係執佢條屍同埋清潔返地吓

勇敢面對咪又係A0,sosad